香港人真係好熱愛工作

叫香港人上街勇武抗爭，食子彈食煙，同fullgear警犬博鬥都ok，成30萬人去元朗食老婆餅

但竟然組織唔到一次大型罷工去比威脅呢個政權

只能夠話，香港人真係好中意返工

熱愛工作，是因為愛，定係責任？

以前有個地盤佬答咗你

差一步就贏架啦，爭氣啦香港人

光復香港 時代革命